強烈建議睇圖模式可以自動睇埋得link既圖

成日要另外開黎睇好煩

fatc fatc fatc fatc

支持

支持！